愛書的下剋上 不論漫畫定小說版

都very good

識貨

阿泄睇咩版

漫畫

very good 我都係睇漫畫版
呢類異世界穿越向上爬既故仔好正
諗住追小說了

去到後面唔好睇。。。

我見人地話分左四章 越後越屈
追得個頭就要睇埋個尾
btw呢期睇緊幾套都係講女人穿越轉生去異世界既漫畫
發覺呢類偏向運營類既作品幾岩feel
唔係一味靠屈 睇厭左男人做主角
在異世界開咖啡廳了喲。
呢套同愛書下剋上運營方面幾似 不過靠賣食物

睇埋無職先啦

謙虛踏實

ready緊架啦

rea到幾時

月中翻大陸探親成個禮拜 一次過煲

我覺得整體都very good
雖然第2章真係最突出
但之後都唔可以話差
偶然寫返佢對家人既留戀有血有肉

我個人鐘意愛書多過無職好多
雖然我都同意質素黎講
無職唔會輸俾愛書
我評價2部質素係同等
但喜好我偏向愛書

好想照顧病弱小地雷

仲未出300

神父識貨

作者棄左了
之前未試過隔咁耐

不要再說了

咁大地雷就交俾我喇

小說後面係咪做到大個女
我比人劇透講女主個工具人老友最後同家姐結婚

係，不過第5章前基本都係小地雷，第5章某段講佢一下子就變左符合返年齡既身型，不過我都剩係睇劇透，熟肉第4章都未完